黃子華 26/7 換飛

因為臨時有事所以呢日去唔到
有冇巴打一樣係$480 連位想換飛？？

有冇人可以換
真係好想睇

10/7 $880x2
求換22/7或之後任何價位
tg:

check tg
pm左

我都好想睇
咁啱突然唔得閒